警畜：於中環及銅鑼灣共拘捕約180人

追求畫面靚嗰班真係 瞓醒未

Cls又亂咁拉，商業區無香港人返工，商家佬仲唔出聲

冷氣軍師

畜生！人地行街睇戲食飯唔撚得架！

點解要出聲， 明知番留下有示威仲落下，依個係個別員工既問題

猩港人即使真槍實彈橫飛都會返工
你大邊個

Lunch time黎架

元旦晚咬左300人，無人被撿控

幾十萬人先拉得180人

明知有示威都食飯

炒得
應該收工先食

樓主連埋佢堆盲目支持者又準備出幾個風涼話po推上熱門

利申：本人不認同送頭論，行動與否自行判斷。最緊要獨立思考，衡量風險。

行動成功，送頭

俾佢大數據都唔抵

中環環球大廈天橋果班真係鳩拉，行過都照咬

灣仔大佛口樓梯果班上大巴
新屋嶺

中環一大堆食lunch被咬

淨係識得用情緒勒索叫人哋出去，唔出=死全家/怕死/對唔對得住被捕手足，同道德綁架有咩分別？乜柒都end game end game，水鳩班細路出去鳩企，出面唔夠人就上連登開post「屌哂你地老母」放負，講真每個人都有自己衡量過風險值唔值得出去㗎啦，洗撚你班冷氣軍師指點江山咩！

就嚟一年啦仲未睇清事實，現實就係根本唔夠打，武力完全唔對等。其實係咪仲需要街頭勇武抗爭呢⋯？成效仲有冇以前咁大？成日搵舊年啲活動嚟比較，一開頭果幾個月有冇咁癲呀班狗？因時制宜呀！呢場仗仲有排打，唔係出咗去就叫做咗嘢，切忌浪漫英雄主義

今時唔同往日 聽日過國安法

但拉咗唔等於告得入
次次都話送頭 咁坐以待斃得啦

係呀所以樓主=分化放負撚

咁又唔好用呢個字咁難聽

痴撚線，幾多係返工食飯行過

等手足自決啦，唔可以依賴外國太多，自己香港自己守護

唔係叫你坐以待斃係叫你睇清現實，而家真係唔適合街頭抗爭，不過算啦連登風氣接受唔到，一味衝/勇武先有用

真係覺得出去有成效嘅尊重佢哋決定，畢竟人哋冒着好大風險

［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭

我日日咁講，日日俾我話我散水

認真講呢度叫人出去嗰啲應該九成都係冷氣軍師 真係有做嘢嗰啲手足仲會靠連登資訊咩

On9

早幾日個post自己講完，而家驚比人屌就叫人唔好講

起碼唔好鼓勵，同要大家用腦先

笑撚死，屈得就屈 我幾時用過呢兩個字？

用國安法咪得

而家出去係預咗俾人拉，
要有咁嘅覺悟先好走上街頭。
唔好為咗一時熱血走去做英雄，
無 人 會 多 謝 你。

Cls

由1118就知全民罷工 全民勇武從來唔係出路
群眾路線+國際文宣先叫有少少勝算

多謝手足提供靚畫面俾我地放上twitter

cls

大佛口樓梯
上大巴

新屋嶺 已準備中

呢段嘢叫送頭？你閱讀理解係咪零分？意思擺明係話要有獨立思考，諗清楚負擔到被捕後果咪去。p牌生滋痴最撚鍾意鳩spin斷章取義

恭喜樓主
請選擇以下一個身份
1. pr
2. 阿sir
3. 五毛
4. 熱狗

1應該好啲 不過無錢落袋

其實只要喺香港街頭
唔理你黃定藍 行街食飯定抗爭
都有機會被捕 食tg 中子彈
唔係出唔出嘅問題
如果「追求畫面」或者喺港島嘅行動
都起碼要似返個路人先啦

點會有得選

全部身份都有係喇

香港人

垃圾樓主成日出post講廢話，block得，拉！

手足

摘左你名+玩你48已經夠死啦

班軍師係金字塔最底層

手足被人拉左之後

兒登: 手足

我真係屌矖你班浪漫主義撚

加埋旺角已經超過240人 from支01
樓主pin this

猩港人聽日就算第三次世界大戰都會翻工 好撚鐘意翻工

隻連豬加埋個表情就燥

Well said

大消物tg
話已經超過500人

⋯⋯

點解講到連登咁有號召力

畫面夠靚未？

拉左三百人啦

認同樓豬
根本已經係理想主義、浪漫主義
除非你出去預咗坐10碌8碌，但最大獲係d細路俾人老點俾人拉就咗話咩冇諗住咁大獲，你估個個出去真係預咗坐監咩

點解要因為黑警濫捕而去否定行動的必要性？

全民罷工嘅可能性差唔多0咁滯，最有機會已經係數到上次醫護罷工嗰次

成班友起度水9d細佬
依家差佬見後生就捉

出你老母聲咩

炒鳩你都仲得呀
咪撚咁天真啦

同意，現階段覺得和理非發揮空間大Ｄ

Agger

未國安法已經警權瘋癲

上左仲得掂

落街行個圈又拉鳩你

已經拉左三百人

唔好逃避責任啦

點解出黎行街都比人拉
死剩最後一個都要出黎

唔好亂咁扣㡌子，講真好多朋友冇點睇連登純粹覺得一定要走出黎反抗下

我知大家好鐘意揾野黎鬧，但建議唔好睇到連登真係咁具影嚮力
再者琴日其實唔係真係咁多post

最後我都起左你底，睇得出你都係有心既同路人，大家不如諗下點幫手足或者點下次計劃好啲？

連登仔會話出到去隨機應變啦⋯問題人地濫捕你點隨機應變都冇用

根本就係黑警濫捕
點解會有人走去怪手足

[推上twitter] 魔警胡椒噴霧直射行動不便老人

事實係D差佬強力打壓，而抗爭者暫時仲未有新嘅對策應付

事前就有唔同投票問人會唔會去，明明就55波，一半人會去，一半人唔去
之後就不斷情緒勒索叫人出去（但又會好多正評同推post）有人出聲話嗰plan唔周詳，又屌人係五毛pr，又屌人坐以待斃

好啦，到當日發現真係無想像中咁多人，又屌人唔出

到完咗成日抗爭，連登就成堆post屌人唔出，屌人鳩企，再加句「手足」就完事

希望大家每次有行動post，你真係覺得嗰活動work像會參加先好推，好多小朋友真係會睇咗就go

起左你底，新account，運動以來一直都冇出post

點解你要係到回post分化大家？

做錯未提點加改囉，一直以黎都係咁做。你究竟有咩居心？

警方於旺角拘捕逾60人，被捕人士涉嫌參與非法集結。

目前被捕人數統計如下：
👉🏻中環、銅鑼灣：約180人
👉🏻旺角：逾60人
👉🏻今早的隨機截查：16人

太古廣場三期外為數幾十名被捕人士未計算在內，即今日警方已於全港各區拘捕約300人。

#香港新聞

又唔見你大大力屌番啲狗亂咁拉？
次撚次都係屌自己人先

係防空洞home office

其實呢d真係冚家產黎，拉左仲要俾你屌俾你拎黎分化

我指上面講兒登個傻閪

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

反正又唔係佢哋俾狗咬
班冷氣軍師好快又會水人出去死架啦

要比外國睇架 夠靚就會幫架啦

冇事冇事，冇誤會

真心，上年六月到而家大家都無數咁多錯啦，之後未諗辦法改進，不完美要改善係上年最齊心既風我，但今日啲人突然同一口徑屌人浪漫撚害人送頭

無獨有偶，今日林鄭又話網民煽動後生

我好好奇點解呢

睇ig果啲文宣ac你會仲無奈連登都算係多返啲理性聲音
ig果啲更多係內容空洞 無分析 純粹煽情叫人出黎嘅文章
好多人嘅思想真係二元對立 覺得一係就街頭抗爭 一係就係咩都唔做等死 有時真係唔知點討論

黑警亂咁咬人

美人陣間又比人話你pr/五毛呀

BE WATER

一早講左請君入甕，你明知班狗濫捕冇晒人性仲係咁推手足去，捉撚左又剩係得句多謝想點先